青年被控刑毁咖啡店 禁止進出商場 除樓下商場外

癲撚到

【禁足商場】是反修例風波案件中，首次有被告遭禁止踏足商場。

保釋條件，咁戇鳩？

過來葵芳玩

完全係侵犯人權

唯一入得係康城的商場，但那個商場無乜野賣。。。

on9

唔入都得嘅